咪撚再理譚仔

大把黃店等住我地去懲罰 咪撚再理間冇撚表過態想食兩家茶禮嘅舖頭

要搵真相